理大新案11人被控暴動 6人准保釋 5人被拒保釋需還押

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#提堂
#1118理大

🛑全部被告已還押1日🛑

👤余(20) 被控：
2項暴動
管有攻擊性武器：鐳射筆

🔴保釋申請被拒🔴

- - - - -
👥黃,莫,許,明,陳,方,鄭,伍,謝,朱(17-26)被控：
暴動
無牌管有無線電通訊器具

🔴下列保釋申請被拒絕🔴
D2，5，6，7

🟢下列保釋申請獲批🟢
D1，3，4，8，9，10

（詳情待補）

💛辛苦了眾親友、各位直播員及臨時直播員、旁聽師💛

推

未判先坐

余（20歲M）
莫（21歲F）
陳（24歲M）
方（26歲F）
鄭（22歲F）

三個女仔唔準走

D1，3，4，8，9，10 保釋條件：
-現金5萬元擔保
-不離開香港
-交旅遊證件（包括BNO，如果稱沒有，需要於法庭宣誓）
-報稱地址居住 更改24小時內通知警方
-宵禁9pm-7am （D10 9pm-5am ）
-每日警署報到

點返工

嚴狗